有冇人做過陶瓷牙貼？

想了解係咪坊間所有牙醫診所都有得做
同埋個價錢大概幾多一隻牙